{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023020946742/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "크롭 니트 뷔스티에 - 블루"
    },
    "text": "8 seconds ブランドはサムスン物産ファッション部門で製造した製品で、商品番号はSS23/35325UKQ2Pです。 この製品はクロップ丈のニットビスチェで、清涼感のあるブルーカラーがトレンディさを加え、全体ルックにポイントとしてコーディネートしやすいです。 素材は表地1にポリエステル55%、アクリル34%、ナイロン11%で、表地2にポリエステル61%、アクリル39%で構成されています。 本製品はドライクリーニングする必要があり、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるのでご注意ください。 外部摩擦により裂け目現象が発生することがありますので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、取り外し可能な付属物は取り外して洗濯しなければなりません。 また、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際、収縮することがあるので注意しなければならず、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドから作られましたか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何で作られていますか？",
            "answer": "この製品の素材はポリエステルとアクリル、ナイロンで作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニングが必要で、洗濯の際は裏返して洗う必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦により毛羽立ちが発生することがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は外部摩擦により裂け目現象が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、外部摩擦により裂け目現象が発生することがありますので、バッグなどでの摩擦には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の金属部分は皮膚アレルギーを引き起こすことがありますか？",
            "answer": "はい、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗いできますか？",
            "answer": "はい、水洗いは可能ですが、収縮や変色の可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は白系の製品に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする可能性があるので、着用時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は敏感な肌に影響を与えることがありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法について教えてください。",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 489
    }
}